屌你老母，呢個香港越黎越精彩

屌那媽，政府有無數次解決既機會，但係因為垃圾官員同豬隊友所以搞到咁，真係世界上第二廢既政府。

依家連黑警都叮一聲醒撚埋，真係睇你點死

點都好，元朗之行要小心，加油。

帶野保護自己，例如攝影師一定要帶支最撚硬既腳架

最緊要小心小心小心

我今日要直踩 陪唔到你地

但係，祝香港人成功，祝香港和平🇭🇰🇭🇰🇭🇰

萬事小心
勿落單

係，好撚緊要，好多巷仔，如張家輝所講，係呢啲巷仔經常都會有打鬥場面出現，要小心

關咩事，因為個政府係report to中共而唔係香港人，出事係遲早問題

依家真係亂局

但係社會仲好正常咁運作

精彩

可以犯錯既地方犯曬錯

光復(獨立)香港

本身就係咁，社會秩序已經上軌道
政府乜都唔做係唔會影響到社會秩序既

唔好用區旗
呢個係支那豬強加比香港既恥辱

由6月9日到依家，真係錯撚哂

要錯既都錯哂

真係垃圾治港

香港人真係好勁

點解大家覺得中央會打壓警隊氣燄。
警隊從來無阻礙政府施政，根本無影響中央地位。
反而中央樂見警隊強硬，甚至會樂見警隊以不合法武力鎮壓示威者。
等警隊將異見人士清理得七七八八，正係中央嘅目標。

佢地根本有破壞無建設，辛苦一班基層公務員努力維持政府服務運作

警察冇醒到，中共一早控制住港警，之後港警直接聽命中央，可以更為所欲為

開始有警察睇得明張建宗做緊咩
唔代表我地唔可以繼續分化警察

文宣呀

黑警呢啲叫醒咩

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰